女人話心淡 代表真係玩撚完

一段感情話完就完 可以咁兒戲
想死

係 就係咁on9
利申啱先經歷完 block撚埋

係咪真係冇機會箍煲
利申食緊屎

下個會更好

唔好睇小啲女人 可以好絕情

可以好突然

樓主頹一個禮拜好啦 下個好女仔等緊你㗎 要對感情有信心

老實，
話完就完好過藕斷線連

又老實，你以為突然啫，通常係好多先兆你無察覺

呢一刻我實答你做唔到
可能下個月會同你講 點解我之前咁on9

我認我後知後覺 可能直頭係不知不覺
但宜家連將功補過嘅機會都無

就算係男人話心淡都係玩撚完

剛剛體驗完。。。

last Q最後機會

拍拖拍左一年 無啦啦勁突然就話要分手 心淡。依家做咩都無用

女人可以好狠 ，唔好話last Q, last見面都無

由心動去到心淡

巴打發生咩事 振作

我都想心淡 點樣先可以心淡

點解想咁做
對方對好差咩

女人係咁絕 心淡就淡 冇就冇 散就散 可以唔留戀
唔會諗好嘅嘢 永遠拎唔好嘅嘢嚟講

太辛苦了

發生過啲咩搞到咁辛苦
寧願長痛不如短痛
利申做唔到

on9仔，兵都不如！

Agger
寧願做兵
起碼叫做一啖砂糖一啖屎
宜家屎都冇得我飯

以為個po係我開

巴打分享下
共勉之

以為個post係我開加一

圍爐

男仔話完都真係完

我身邊嗰啲唔係

男仔話完應該係諗得清楚
無可能了

佢話冇咗我都冇乜感覺
好撚想死

識得有個Fd條仔有第三者 但因為唔捨得同仲鍾意 所以原諒咗佢
但最神奇嘅係佢話有日一起身 突然間就唔再鍾意佢 之後分咗手
但我覺得男同女都一樣 一話唔愛就真係唔愛

死臭雞

其實好多人都係 差在有冇講出口
仲鍾意對方嘅
唔係講笑聽到呢啲真係會想死

睇佢個case 係佢條仔抵死
帽人咁仆街
但對對方一直好好 換嚟一句心淡分手嘅
大有人在
尋日收到分手measage
正正就得一句心淡
冇任何説服到我嘅理由
呢下先hurt

心淡緊
其實所有野要提都提咗
當初冇理就冇得怪

導火線係咩

如果喺2個月前見到你呢句就好
見過鬼先怕黑

乜都唔係好理
冇意見
懶到仆街

整咗野俾佢食
放左係袋入面超過一個星期冇掂過
叫佢拎出黎掉都拖左幾日

可想而知佢係咩人
其他唔講啦
好多野好唔公平

佢講嘢有時好直 有時口硬心軟
我聽人講嘢又係不嬲100%收曬
所以...唉

Same here
最好笑嘅係女人係一種口是心非嘅生物

難聽啲講句 佢都幾衰
祝早日脱苦

唔公平係真 永遠有一方係會付出得更多
但得到嘅嘢同付出唔成正比嘅時候
就會有好多負能量
唔係話要追求啲咩回報
其實派甜 一句慰勞嘅問候已經好夠

自己都唔睇好
其實女人臨正式分手前
多數都有至少幾個月叫’準備分手期’
俾自己慢慢調整慢慢抽離

一點即通 明白曬

係呀 女人係咁㗎啦 可以無啦啦對你冇晒感覺
之但係男人都係咁上下姐 講到男人好重感情咁款

女人都唔好過

其實唔係女人先會 睇性格

自己就準備好，對方呢

佢令到你咁難受 你冇咗佢會更開心

檢討下
一段感情女比男投入通常

慘在唔知可以做啲咩令佢鐘意返我...
對佢好好似冇用咁
好迷惘

6年 話心淡 其實係帽事
算啦 搵過個

俾着我實冇心機再搵
人哋搵到件新嘅 拍下屎忽就走人
自己就一個難受

條女有冇講你衰d乜？

佢對厭咗應該點檢討
定係佢有啲嘢未講
要自己發掘

通常為咩發你脾氣/ 為分手求其作個藉口

咁咪幾好可以甩難無手尾跟

話淡咗
講真有邊對情侶日日有海量話題
又可以日日陪佢
唔使返工咩

佢發脾氣大多都係話我唔理佢
要專心返工㗎大佬
本身返工就好少用手機
可以做嘅都做曬
佢以前話我成日陪唔到佢
之後已經抽咗好多時間俾佢
放工都會去搵佢食飯
宜家調返轉話要私人空間
訓練到我好痴身 然後再撚我
我真係諗唔到咩原因

過左熱戀期 有更加熱情可能條件比你更加好嘅追求者 仲唔飛你咩 依家d港女真係好現實

應該唔會

老老實實
正常淡左唔會分手繼續一齊其實都係習慣無乜所謂
係有新對象先會趕住斬攬

樓主真純情

當一切都可以兒戲 偏想跟你活到死

搵到第個碼頭咪同你講心淡囉

我個ex用咗10日

放工都搵食飯真係冇乜私人空間
見面密到咁 差在未同居
拍拖就係心掛掛先正

我覺得係其他原因

如果佢帽我仲好
我反而係嬲緊佢唱緊佢 唔係down緊

除非你好難頂成日鬧交架姐
如果唔係淡左都可以照一齊
始終要有一個契機去觸發分手
佢可能有另一個對象(未必一齊緊但心已經唔係你度)

agger

有邊個唔現實
老老實實 如果有條樣靚身材正既女埋你身 送上門 係咪真係咁好定力先

樓主係咪平時非常聽女朋友話

係可以好突然
上個禮拜仲好SWEET

過多幾日就話想散

依個肯定係帽啦

反正帽唔帽我都唔知

下個會更好

你自己反省下你由開始到結束，帶左比佢啲咩。係咪好多野都係得個講字，有冇當初對佢咁好，有冇咩都當理所當然。唔係咩都係一刻就發生，佢好多時等緊你改比機會你。

如果唔係因爲帽而分手既話
其實女仔講分手都好痛
不過講分手前已經有段時間諗同糾結同痛
所以先可以係分手後睇落冇咩事

絲打你地係點抽離？ 如果係我會好難抽離到 就算抽離到真正分個下都會頂唔順

當 配樂遺下結他 畫布忘掉了畫

係

女人都係拎黎賤
唔壞唔愛

對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好 原來你習慣他一套

岩岩經歷

感情台不斷有post話條仔對佢點差點差

係要痴去啲衰人到

由失望到絕望，
由絕望到心淡。

最難挨係呢段時間
過咗就會振作
我成日咁樣呃自己

共勉之

我過左大半年都未得
唔係咁易架

勉強共勉之

咁小事就想死 做你屋企人就慘

多啲同朋友出街
做吓自己野
少啲見面
少啲聯絡先

第一步:mute電話做自己野

反正都唔在乎既話
又洗乜準備
少左條毛咁咋嘛

小唔小事
對每個人嘅定義都唔同㗎喎

細佬我真係唔明
究竟講分手點解會痛 明明有結論有決定
係因為唔捨得？定咩？如果係
咁可唔可以理解為因爲少左個人對自己好？

利申 ex叫分手 但最後一面佢喊緊 明明唔要我嘅係你 被人拋棄嘅係我 你終於甩手啦 重有咩唔開心

內疚呃左你
因為佢出面有另一個唔想傷害你

啱啊
本身都可有可無
使乜理
玩厭就898

雖然我都有咁諗過 身邊有啲朋友都係咁講
但我又覺得唔似

有d野唔知咪仲好
唔好深究喇
人要向前唔可以被過去困住

臨時演員都係演員

男人夠係啦

係
女人 不嬲都咁絕情

話完就完
唔似啲男人拖泥帶水

想死 一年了

你玩完啦!
戇鳩仔!!

你自己on9囉咁易信人

可以去完街送佢返屋企，送到一半話唔洗送 之後無再見過

屌 樓主你Man少少 可能結局唔會係咁 男人老狗怕乜鬼港女姐

屌多啲 求屌醒

咁嘅女人唔撚值得你愛
你好撚犯賤
唔該威返畀佢睇 你過得比佢好

講到得女人先會絕情咁 男人都可以好撚絕情 一句想識第二個就結束左一段幾年既感情 絕冇分性別。

男女諗野唔同，你要明確同佢講，或者俾尼個post佢睇。

我老婆就係咁要離婚，我完全唔知咩事，依家諗返先知係我疏忽，係我唔上心，留意唔倒佢唔開心。

我知突然死亡+冇得求情上訴係幾慘 幾唔甘心，所以一定要係你仲愛佢既時候講清楚，唔好學我前妻，已經唔愛先講，唔愛已經唔算係講，果d只係通知。

oh~妳只是我人生中的一個過客

女人心淡= 男人中出即飛

你話係咪玩撚完

我覺得男人好少會中出即飛
除非條女好豬
如果唔係既話都會當飛機杯屌住先

如果係因為真係好唔夾而大家都唔肯改/就

或者覺得對方對自己唔好，感受唔到佢好中意自己咁

咁理智上就梗係決定要走架啦，長痛不如短痛/唔應該咁樣俾人呃落去

但一齊左一段日子，點都會有中意同感情係入面既，所以分開都會唔開心

不過帽既人講分手應該係另一啲情緒，呢個就唔清楚，未試過，可能唔會唔開心

男人話心淡 係咪即係玩完？

心淡 大大力屌到佢有返火

真心 d女人人開口埋口心淡就唔好留啦，
佢係鐘意熱戀唔係鐘意你

Detail

飛蛾撲火

留意一下係咪好長一段時間之前就有症狀
我自己以前經歷就係維持兩個月嘅被冷淡期 成日搵嘢嚟吵 會明顯感覺到可能要散
（被帽

男人都係啦

其實係一早另有新對象
先至話頂你唔順然後話你點點點差
之後就話唔想再忍冇希望冇感覺姐

冇撚有錯

半個月無覆msg 一直等緊佢

我試過因爲仲好愛佢 但佢一直都冇重視過我不停hurt我 失望到極點唔想再痛先嗌分手

我都試過 不過唔捨得
但最後都係行唔耐
根本兩個世界嘅人
一冷一熱

其實係心淡係咪真係心淡咁簡單
係咪通常都會有原因

如果有愛過,分手既時候點都會痛
唔理係帽定係咩都好,決定左分開果一刻
你唔多唔小都會諗起返D回憶,明明曾經係咁開心,幾咁快樂
但結果呢個人會係你既世界永遠消息,呢樣先係最心酸,回憶先係最傷痛

經歷緊,兩個月

點解要有結束嘅一日

琴日先同男朋友（ex)講完同一番說話
其實唔係唔愛，只不過所有野都有限期
當我一直俾緊機會 時間去等嘅時候你唔比
冇珍惜過冇左意過 慢慢我發現我自己一個都可以好好
到我等到攰心淡你先黎比 做咩都太遲..

成班連登仔剩係唸帽事就唔識唸其他野
抵你地比人飛 飛完都挽回唔到

女仔心淡係的確有前兆 如果果排你都留意唔到 女方就會判斷你為：
原來你一直都冇留意過我
我係你心入面其實唔重要
你冇我想像中咁愛我
我咁cheap做咩
最後就會演化成真心淡

每個case原因都唔同 但共通點都係你地男仔冇去留意過女仔既變化 你地男仔只不過覺得女朋友一係會對你地互恆不變 一係就變心
但講心果句 拍拖會經歷唔同階段 你地有冇心去經營過？

抵d女心淡冇仔要，有問題又唔講，要條仔自己觀察，人地追你果陣又要你自己觀察好冇？

飛囉，祝你地遇倒‘好識問候同關心’你既影帝player。